[突發]我有第一手元朗狗同白色野的直接關係

唔解釋咁多，屌你老母，做狗就叻!
做保護市民的英雄都唔識。
白色屎一沖走，你班黑狗先浮面!
身在香港，身為納稅人，我正式宣佈!!!!
狗 ≈ 屎